點解女性下體可以忍受條硬J, 但係又忍受唔到條硬既棉條

幾個女仔fd用完kotex個款都話硬到仆街唔想再用

利申用家不是我

因為乾?

弱智仔 比條j插下係一陣間既事 你用棉條用半日嫁ma

擺明佢地d仔得幾下

純粹因為綿條比你還硬

反而想問吓點解我女友話頂唔順我太硬

你平時扑野放條J入去擺半日？

硬J會幫佢比錢買乜買物，可以忍耐下
綿條仲要出錢去買，當然係0忍耐